白羅斯人嘅抗議

抗議群像

周圍都有死黑警

新華社：支持政府的市民

CGTN：………err…err

#StandWithBelarus